啱啱睇完177013 有冇類似有教育意義嘅漫畫

睇到J唔落

仲以為會係變女神玩男人

吸血大耳窿
賭博默示錄
警世之選

未睇過吸血大耳窿 thanks

好似冇完整中文版 有冇完咗嘅

求番號/名